{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_004261",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페인스"
    },
    "text": "カフェインスは毎日10:30から22:00まで営業しています。 ただし、毎月第2、4月曜日はお休みです。 カフェインスは国元小学校の裏門側に位置しております。 お客様はエッグポテトまたはかぼちゃを選択でき、価格は6,000ウォンです。 また、アメリカーノは4,000ウォン、ハムチーズフレンチトーストは4,000ウォン、ピザベーグルは3,500ウォン、トウモロコシワッフルは3,500ウォン、そしてチャバッタサンドイッチは6,800ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェインスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェインスは毎日10:30から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェインスはどこに位置していますか？",
            "answer": "カフェインスは国元小学校の裏門側に位置しております。"
        },
        {
            "question": "カフェインスの定休日はいつですか？",
            "answer": "カフェインスの定休日は毎月第2、4月曜日です。"
        },
        {
            "question": "カフェインスで注文できるメニューは何ですか？",
            "answer": "カフェインスで注文できるメニューはエッグポテト、かぼちゃ、アメリカーノ、ハムチーズフレンチトースト、ピザベーグル、トウモロコシワッフル、チャバッタサンドイッチです。"
        },
        {
            "question": "エッグポテトとかぼちゃの値段はいくらですか？",
            "answer": "エッグポテトとかぼちゃの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハムチーズフレンチトーストの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハムチーズフレンチトーストの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピザベーグルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピザベーグルの値段は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トウモロコシワッフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "トウモロコシワッフルの値段は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャバッタサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャバッタサンドイッチの値段は6,800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 162,
        "QA": 376
    }
}